聖誕前我有拖拍啦！！！

我係呢個post 既樓主

真係估唔到我22號可以同返exex 一齊
都算一個新開始

預祝咁多位巴絲打 聖誕快樂

Exex

邊個嬲嬲比負評

祝你地永遠幸福

So?

好多嬲嬲比負評

根本個個羨慕 妒忌 恨！

頂帽仲高過101

收皮啦

性誕後又要分手啦，真係可憐

點解散？

恭喜樓豬
Btw個po我都正評左最後又真係有
之前無諗過其實

收嗲阿！

我都無諗過有

原來巴打正評左都有 證明真係有d 用

當時其實我對佢唔嗲唔吊 所以拍左一段短時間就分左手 但其實我一直仲留意緊佢 只不過佢之前仲好嬲我
之後無再contact，係11月尾撞返一次 之後就contact 返
就發現大家其實仲有感覺

祝樓主 就來做爸爸

恭喜先岩

要我娶佢我又唔介意阿